﻿<h1> Создание формы авторизации пользователей и скрипта, обеспечивающего её работу</h1>

## Данный репозиторий создан для работы над заданием по созданию формы авторизации пользователей.##


### Для успешного вополнения задания необходимо:###
1. Создать форму для авторизации, стиль
1. Создать таблицу пользователей в БД
1. Написать скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователя

## Исполнитель:##
* Ужанов Кирилл


